約波台巴打一個人, 我同你

大家有冇問題

波台巴打不嬲網上得把口現實67

Sex ?

冇問題 一個鐘 $42?

yen

帶定尿片

我秦國人

世清？

佢吾係香港人

咁係咩

香港狗